[新強勇駿美麗滿載]二月二十四日沙田泥草十場賽事討論區

兩泥八草

留名

好腳頭

今日無賭，睇返賽事結果
場場d時間都好快下

潘又話腳痛，去足一日馬咁滯，歡喜心檔好小小既話第一都得

LM

Lm

另外，坊間有傳潘頓曾以老鼠形容莫雷拉，他稱不記得自己有否講過，並形容自己是老虎或獅子，成為草原或森林之王。

咁教堂老鼠係咩黎

馬會牌照委員會作出以下決定：
1. 同意將蘇兆輝馬會騎師牌照的有效期延長，由2019年3月1日至2019年3月24日為止，首尾兩天包括在內；
2. 同意向陳嘉熙發給見習騎師牌照，有效期由2019年3月31日至2018/2019年度馬季結束為止，以便在港策騎出賽，惟他必須通過健康檢查方可，而且在獲得管理層批准之前，他暫不可在跑馬地馬場的任何賽事中策騎出賽。
至於陳嘉熙將隸屬哪一位練馬師，馬會將於適當時間再作公佈。

好運多贏 蘇小輝

有新見習騎師和大家見面！

陳嘉熙獲發見習騎師牌照，有效期由2019年3月31日至2018/2019年度馬季結束為止。陳嘉熙自2015年4月開始在紐西蘭接受見習騎師訓練，於2017年12月轉到南澳洲繼續習騎。陳嘉熙在海外從騎期間合共取得一百場頭馬，勝出率接近百分之十。陳嘉熙的最低出賽造磅為105磅。

>> 陳嘉熙所隸屬的練馬師將於稍後公佈。你認為他會隸屬那一個馬房？

#ShaTinRacecourse #GoRacingHK

咁快又有新騎師

唔係跟肥鬼龜頭呢d就ok

跟肥文定馬王輝

新仔跟到羅富全就好
不過第2年開倉 機會微啲

嫡愛摯寶美麗滿載,大潘加阿蔡組合

仲以為劉泓/Jerry Chow新十磅

馬會點解寧願請個垃圾外藉騎師都唔support下本地啲華將

之前果啲咩寶遜 姚力高 祖格拉

何澤堯full book

寶遜之後係澳洲有G1贏㗎

紅旗星將

有錢還啦

請個垃圾外藉騎師 都唔算支持本地騎師 ?

大家記得留意著大金庫 遲早贏獲勁

lm

me仲小氣過方仗

上次我蒙古2x3

我都唔想㗎

又買少隻

大家好，我係李獻計

真，買咗佢win 仆街

好彩補咗條連贏

咪支持咗囉，畀你地香港騎師贏下

抽埋我啦

唔俾我

漏咗 "咁" 同 "啦"

咁大家好啦

咁今日呢就想講吓呢個仆街潘頓

仲有冇得留名

佢收左皮

抽埋我

包晒頭

又最佳禮物

拆咗好耐都仲未拆到

吳嘉晉有兩隻騎

三叔而家玩自走棋都唔入黎了

星期三堆馬水到

完全唔撚識

大天龍又升返上10分

一隻擺明等落班 一隻14檔

14檔果隻仲要兩次都跑12

今晚外地馬有無新post

得咁小馬一定唔好分

6隻唔買好過

咁夜邊個會入場睇馬

有

Cant see

[衝破難關歌韻串流] 二月二十一日杜拜美丹星期四賽日討論區

希望抽中我啦

還我血汁錢

巴打求pm方法

多謝手足祝贏大錢

咸華真係傻閪黎

想問下點解丁冠豪冇報過盃賽既 無論1-5班都好似冇乜印象有佢份

第一年量力而為好正常姐

谷草好似拎過D杯仔架喎 好似係隻喝彩

下 佢D低班馬都唔差喎
盃賽同正常比賽既馬又係同一班對手

日期
詳情
通過日期
15/10/2018
左肱骨應力性骨裂
-

奶共狗

今鋪真係唔慌唔大灣

[電訊驫馬赤火神龍]二月二十七日谷草八場賽事討論區

咁早

強國勃起收左皮

一場g3就收左皮
又係阿拉

鋼造既屎忽

轉灣狎入去！

咩馬

今季第一場就同馬王鬥燒

中華盛世

遨遊之星終於唔係條垃圾騎喇

噴火龍 加東東個種強力英勇大師後勁 加埋5檔 好完美……

腎仔係咪撈亂咗志趣相投同魅力知友

不用分那麼細 大家都是鄧小姐鄭是鳳啲馬

推返上黎先

跑得威

原來從化個幾場會計落正式賽事

黃皓楠羊馬未

所以呀拉停賽

沙田1400贏過幸運時代 魅力知寶
但佢唔搵個牌仔騎 反正都係放頭架啦....

又想要恆駿點睇

從化馬王 興惑

天氣不似預期

天氣好似同上個禮拜差唔多
應該都利放

吳長進影頭馬相

即係要加分 ?

係唔係照計獎金先 ?

今日D閘腎仔當真跑咁CALL

睇佢咁講,加減分,獎金照計

泥地+濕慢
度少兩場

兩場泥 每場一隻
鵰神 和平路

落狗屎

原本賭條過關 5隻潘頓w
最後都縮返隻 因為佢一定會do something

聽日塊泥想唔爛都唔能得

你聽日去唔去馬

隻美麗唔去就死得人多

要𠱁郭羅桂珍BB開心
墮馬都要去

火馬呀讀

咁很勁

咩嚟

戶口好窮 有冇清有心水？

10場3

點解

今日第一個閘 巴黎太監撳實都自己湧上去

哈哈直覺

有冇巴打睇岩好快樂

興爾又出嚟
仲追唔追好

聽日似開熱門居多

興爾如沐春風呢啲不孝子就算啦 聽日買返你自己仲好啦

標企

我覺得自己年紀都開始大喇
同埋我鍾意啲鞭打推踢嘅騎師
但係你仲咁支持我
thx

大家贏多d

鑲黃旗咁好分既

留名鞭屍

潘頓應該會幫蔡約翰D馬大勝，仲要有咁遠贏咁遠

冇用交叉鼻箍wor

留名睇切

今日啲馬無度過

賢仔:咩話 過左終點仲打緊?

隻我願意 唔係唔勁
但光頭蘇馬房都賣到1.9？

情感注支持勝利仔
綠仔i miss you

好感動

感動嘅係騎師同馬你都支持

同路人

二場大金庫 志趣相投 好運多贏

賢仔仲係從化

諗緊今日做唔做迷俊黨

琴日既片黎 佢今日先upload姐

下

琴日嚟，賢仔應該翻唔到WALL先今日post

差d俾佢fake左

唔好信個谷閘

Facebook?

冇馬走喎頭場 肥文仲要好著緊喎前日

勁飛寶寶

獨羸2X3
勁飛寶寶
噴火龍

得其康可能放？

咁易就變到身?

諗唔到買1 11既理由 太唔準 所以先搏冷

Yes

咁邊隻會變身第一場一定爆硬

3 10 12會事但爆隻掛

跟 搵隻膽拖

駿驫可唔可以唔慢閘

21/02/2019 快操 沙田 草閘 26.9 24.1 (51.0) (巫顯東) 喜盈運
得唔得

難

之前田草試過外檔跟前放tim

頭場
楊明撚
指定第二

肥鬼今日似去馬

全daddy想收新十磅仔

想下年爭冠練

每次見到呢句都好想笑

頂兩場都唔想買

藍天兵馬再漏閘我改名

兩期冇見
今日心水提供
大家贏多啲

要有大量一季幾W既貨先得喎

.

彪哥 有咩水

EASY 堅

頭場點睇

渣番牙般做蛋含淚買肥鬼

頭場邊幾隻係後追馬

一陣跑隻勝在煌

想試投G旺

1 3 6 11

夠膽整條馬房q

大家愈講愈多隻咁
我都係放棄頭場

點都買返條唔好慳

越跑越好

4-3 5 9 10 12肥鬼今日靠哂你

有隻半冷必上名，應該會有重飛
2

馬房q

今日佢d馬都幾明刀明槍

肥鬼蛋陣

依斯堅

1-6-8

仆街 有意外

1 4 6

屌 鑲黃旗冇p呀屌

屌 我隻鑲黃旗呀

潘狗先贏一場

我田全程5疊

好彩冇買頭場

熱加冷最難

4 6 7 10

得其康咩事

4-6-7-10

頭埸睇左咩馬

田雞

東升屌你老母 慢到 落飛引人買

4 6 7

唔冷....

五班唔想買

馬會真仆街 又係跑完先轉賠率 收少左1舊水

屌 鑲黃旗呀

屌你
4 6 10 位置Q

藍天堡馬下場再買啦
當冇跑過

第一日賭馬？

心痛 下次鑲黃旗邊有咁拎冷

日東昇咩料 未入過位 啲飛咁勁

隻馬搞乜

得其康咩事
好彩頭場都係輸餐老麥

最後4號果一注飛重到

藍天兵馬當藍天堡馬買?

頭兩場skip得

屌潘狗呢場就贏
後面果d點算

肥鬼

新人終於識跑馬了

4號w臨尾冇成1蚊我係咪睇錯

日東昇真係c9s

頭場轉彎位大亂鬥

Btw 越跑越好又做二哥

thx 潘頓 但點解無啦啦無左十蚊

5好賭馬囉

喊出黎

我都買左place....隻馬有d 問題 下次skip 得

屌

下場三重複式12356

潘狗今日會唔會殺哂
我呢排好撚燈
我場場追潘狗

慳錢出事

剩買3隻唔複式？

Ching咁樣我地好難玩

頭場有無買佢先

小氣鬼走位世界級垃圾

慳果少少番去買單t啦

睇怕都冇

大佬！想問第2場，得6隻馬，買place係咪剩係計頭2名？

月尾入得100諗住每場廿蚊咁慢慢玩五場

買咗6-10

/ R 場次 馬名 / 參賽者 / 積分 / W Q P F L / 排名

/ R 2 好運多贏 / 最後一次想念着你 / 50 / 2 3 2 0 5 / 18
/ R 9 美麗滿載 / 煲仔飯 / 138 / 11 1 0 0 1 / 1
/ R 9 美麗滿載 / 莫雷拉馬 / 132 / 11 0 0 1 1 / 2
/ R 9 美麗滿載 / nako_yabuki / 132 / 11 0 0 1 1 / 2
/ R 9 美麗滿載 / 情迷熱杏霜 / 132 / 11 0 0 0 2 / 4
/ R 9 美麗滿載 / 四連環 / 132 / 11 0 0 0 2 / 4
/ R 9 美麗滿載 / 華可可 / 126 / 10 1 0 0 2 / 6
/ R 9 美麗滿載 / 羅承傑 / 120 / 10 0 0 0 2 / 7
/ R 9 美麗滿載 / 一笑傾城 / 114 / 9 1 0 1 2 / 8
/ R 9 美麗滿載 / 鄭恩地 / 106 / 8 1 1 1 1 / 9
/ R 9 美麗滿載 / 紅豆冰走奶 / 106 / 8 1 1 1 1 / 9
/ R 9 美麗滿載 / 炒飯哥食炒飯 / 106 / 8 1 1 0 2 / 11
/ R 9 美麗滿載 / 金地飛客🐎 / 104 / 8 0 2 0 2 / 12
/ R 9 美麗滿載 / 真名 / 102 / 8 1 0 0 2 / 13
/ R 9 美麗滿載 / 春卷味麥樂雞 / 92 / 7 0 2 0 4 / 14
/ R 9 美麗滿載 / 拔萃有個莫雷拉 / 90 / 7 1 0 0 3 / 15
/ R 9 美麗滿載 / 甜蜜小瓜 / 78 / 6 1 0 0 2 / 16
/ R 9 美麗滿載 / #清純學生妹 / 60 / 5 0 0 0 7 / 17
/ R / 厲害了我碌葛 / 48 / 4 0 0 0 0 / 19
/ R / Chloe蘇皓兒 / 0 / 0 0 0 0 0 / 20

係

/ R 2 好運多贏 / 最後一次想念着你 / 50 / 2 3 2 0 5 / 18

唔該哂大佬

第二場 4號

今場撐六爺算

打1834633 問下啦

我都係。。。。。。。。。。

係，我認我頭場對潘狗唔夠信心
所以冇買
而家對潘狗先生充滿信心

嗰個咁嘅位
睇到都眼冤

仲隨時比呀街擸左。。。
屌 乜鳩有衝勁。。。

後追冇位追唔切又要比我地屌 算啦都冇咩錯

少少地贏得精綵

原來潘狗9場全部大熱，要破雷個8WIN紀錄了？

R2 4>123複式三重

呢d冇前速既馬注定唔準難交代

怪獸都市

我都冇 一齊燈

Agger 但幾時都跑輸大金庫

幾次都

4-3拖F 3重4重

成個月無賭馬 想問下點解 唔見左 大仆街？

全程4疊望空 仲要轉埋個6疊彎喎清。。。

停賽

乜撚都唔拖
買p

因為佢都成個禮拜無跑馬

唔係點跑 留到日東昇d位掉出去6疊再追？佢試跟前 攝唔到位咪冇 佢都預唔到呢場隻隻快閘

老實講，3-4真係死Q

咪玩啦
志趣相投咋喎

2W
2 4正Q

明明佢戈隻先係漏慣閘

直屌w

中

志報win冇得拗頸

依場唔買好過啦

勝利仔

好運多贏一哩表現 睇都係1400先岩

睇下5定6邊隻進步多d 呢場睇馬

潘狗條仆街係咪打呵露

羅daddy 呢場贏蔡daddy 啦

6號啲肌好FIRM咁

有冇人6號？

加州議長 跑開 Group 嗰喎

咁撚多廣告

今季明顯跌緊

三重 4,6> 1,3

Jenny大金庫

隻馬唔夠神氣

勝利仔巴打上船啦

隻馬都係

身型有小小似時時精彩

6隻都有缺點

全連登勝利仔集氣！！

4 6

重磅表現 放唔出？

贏得精彩

4p收息算

有人拗頸飛4？

度緊
大家都好支持我

4d place飛果種鐵達尼味好撚重

3-5 連羸

好運多嬴 嬴得精彩

而家就正路喇

3會唔會仲好

我了

Jenny飛6

唔係拗頸 係唔值我覺得 飛🤘🏻

3號打皇牌 穩過抬炸彈啦

細注搏下 唔似樣 要去馬無必要搵議長拉低下面堆馬既磅位
只不過遲早要買 先跟第一注

3 5連贏

好運

我跟左兩次了 打算長追

5 6 爭分 博下好過

5

位置 2 場 2 勝利仔 $50

$50.00

潘頓勁到

潘頓睇住你地黎跑 輕鬆到

4-5-2

贏到無得跑

真係又唔夠大金庫跑

屌
隻3夾撚到隻6

阿蔡簽錯主帥了

潘狗大勝日

勝利仔 飛到老虎咁外

大把係手 提早3疊發力

潘

大金庫

贏到離行離列

潘頓

隻好運多贏騎果個垃圾到

有少少角力咁

【潘頓搏殺開始】潘頓太太帶同子女入場，潘頓贏勁飛寶寶，揭開今日大舉出擊序幕

潘頓太太Nicole今日帶同一對子女入場，潘頓不失威

4p收息

下場肥鬼

冇得拗頸啦，潘騎蔡馬，有咁遠贏咁遠

我三重彩 5>2-3-4-6
自己沖上嚟跑第3

希望唔好蝕咁多

屌你老母蘇狄雄

都唔知騎乜7

睇番入閘啲飛
4穩過3好多
但我都補唔想切

6號去左邊

鬥力鬥左頭五百 跟個位都錯撚哂

蘇完全騎唔掂勝利仔 同差好遠

狄狄仔都算係咁 騎足全程

都角力左好耐

轉彎太肉酸 好少少起碼入q啦

勝利仔有p算係咁啦

1600跟唔到先要騎足全程姐

？

潘今日9WIN？

蘇不嬲手韁繩都唔係特別好

吳定強都拉頭馬

好似今場計頭二

好運多贏人馬角力由開跑到終點
真係未見過潘頓簡錯馬

收錢！

跑咩

勝利仔盡左已經

得6隻馬都可以過灣蝕到咁

勝利仔騎到咁，比返個牌人啦

我隻私家馬

蘇兆輝呢場好明顯下

24/2/2019 田草泥
1. 日東昇 ❌勁飛寶寶 ✅最佳禮物❌
2. 加州議長位置❌
3. 紅駿之星 噴火龍 勇敢神駒
4. 電路三號 美麗動力 軒轅齊飛
5. 中華之光 雕神 架勢
6. 帝勝之星 我願意 跑得威
7. 加州神箭 新強勇駿 動力爆發
8. 天池怪俠 動力飛鷹 悅裕
9. 美麗滿載 老實人 馬功臣
10. 逍遙自在 蒙古傳奇 首飾大帝

自己心水祝大家贏多啲

J2 出4隻都唔中3重彩

冇啦 我諗我跑埋呢場都差唔多

鞭打推踢個個騎我呢場 我諗都係差唔多

有個第3 我盡力了

我上次先話隻嘢1600唔到
個口留唔到
點知今場唔知做乜鳩又信佢掂

騎師王封盤啦掛

唔關你事
但騎師真係要屌

騎王收息成功

屌你潘狗今日冇6w 講唔撚通啦

多多

潘今日玩晒

警世

田雞無大仆街係到都發唔到威

我一開始都有啲跟唔上

尾段竟然衝贏隻好運多贏

我都有啲驚訝

噴火龍WP

同意 決定all in 美麗系 追數

邊個嚟

調轉狄狄仔同潘
應該2贏

大金庫田雞打幾下 下場又要留意

我

好運多贏已連場證明1200 1400先岩跑 勝利仔跑開1800 2000淨係氣量都贏啦

到時1.1 俾你同班回扣黨一齊中

嬴咁多 買到咁大

其實唔叻
兩場近都係其他馬鳩

潘狗會唔會9win破牙拉記錄呢隻多多上場尾200癲左咁追上黎

收息失敗

買唔切大金庫，冇仇報

但係人地後生
我都開始年紀大

不過唔知有冇得咁計

跑埋呢場 希望賀賢 比我抖多啲

6隻無買 要買都買大金庫

4口成十皮大蛇

缺乏競爭性未

噴火龍 多多

好快樂 加雙星

估唔到志趣相投贏得咁輕鬆

下場到我贏，唔好gel住

有冇人捐骨髓

幫蔡神仙班馬有咁多分加咁多分

潘騎豬仲有1.08
幾個鐘8%回報邊到揾

買細就最on9

你大我啊.jpg

真
咁賭不如過大海算啦

今日剩係諗住買美麗滿載

唔敢gel了

跟
5862 24-02-2019
13:45 沙田
星期日 騎師王 1 [潘頓] @ 1.06

容天鵬大熱見到都唔想買

勇敢神狗？

4 6 7 8
揀邊隻好

6p?

有冇人要部能

馬靚

派斯D馬有48倍

j2 邊條友係到喘嗚

蔡俊燈屌緊條女

有流出未

不要說屌 試著說配種

多多好似唔值依個賠率

信馬房同潘狗姐

嘩你班友打到潘狗騎王落1.04

多多一定唔值
如果跑得出，唔敢買美麗滿載

留低一隻 大四喜

紅駿之星

依個賠率買噴火龍/田雞仲好

抵過買 美麗滿載 啦

早d收錢

噴下火先

收完錢重可以自己過落美麗滿載

2-10 10p

14檔

蔡俊燈又撩條女

我之前隻狗叫「多多」

比多隻，小火龍

人地牙cake揀唔揀關佢撚事咩

大四喜

噴火我驚俾連登燈

呢場要bill哥

幾時有寶寶龍

噴火龍如果無三甲
東東你轉行啦

熱門12wq >3 13

全世界噴火龍

有d驚潘頓9w日

大船，仆街了

火龍超大船

搭埋隻多多

條撚樣發緊夢

屌你老母唔放

噴火龍

有冇咁利放

又比個廢倉拎靚檔一放到底

牙東廢撚到 隻馬明顯有

田雞做緊咩

10p中

巫顯西幾時死

紅駿咁渣

搶成咁都冇得追根本

巫顯東仆街死

廢東咁遲先搵位

買噴火龍拖勇敢神狗
屌你柒頭東

巫顯東做乜狗呀

ya 3隻互穿位置q中哂

諗住利撚哂噴火龍後追
點知冇撚得追

佢都無撚搵過位 發瘟咁

係出面追好過攝入面啦

2拖10，12，13

支持沈集成開巫顯東波

望空都追唔撚切啦

dllm 巫顯東

千二有d短
但佢千4又唔到

支持，真係求求其其

隻馬三疊跑後追最好
要條欄做乜撚野呀柒頭東

牙東

全部過哂落電路三號

巫顯東食撚屎啦

以家P都無
買左WP

真

以為真係有翼

二

真 轉灣西出去追啦仆街
買左2-10想4

今日草地都係無得追

12-10-13-2

勇敢神狗3.8p

我q膽搵13都冇仇報啦

一早fing岀去一口氣追啦，仲攝入面

吹到贏得又吹大左

後面隻怪獸無啦

你地插東東仲甘過沈集成

鑽飾轉個灣好撚好笑

入q都有機會啦 佢真係求鳩其

8號西名邊個改中幅射，中伏者

痂撚線睇條柒東慢慢搵位 我差啲以為最後條直路有6百米咁長

睇到容癌，冇買自己
，唉

屌，呢隻唔放柒東仆街死

我 的 徒 弟 巫 顯 東 現 階 段 實 在 不 及 黃 俊 。 東 東 有 時 跑 馬 求 求 其 其 ， 在 香 港 如 不 進 步 便 會 被 淘 汰 ， 我 已 向 見 習 騎 師 學 校 首 席 騎 術 教 練 高 雅 志 反 映 過 ， 希 望 對 方 能 夠 解 釋 給 東 東 聽 ， 因 為 自 己 已 同 東 東 講 過 好 多 次 。 我 現 與 徒 弟 東 東 處 於 冷 靜 期 ， 如 果 一 些 馬 需 要 減 磅 ， 我 會 用 黃 俊 。

買咩輸咩

真係抵俾人屌

電路3號今日唔撚駛買
田泰安今曰唔掂

蘇神反cup 吧

屌前兩場贏嗰啲輸返晒

港女麻撚煩影頭馬相就晨早埋位影啦

機會馬都騎到咁，仆街死啦巫顯東

連燈馬王駿王？

隻馬都唔值呢個水位

承你貴言

嫡愛摯寶

要爆冷了

垃圾東東 qp都唔撚比我

跑千二佢搵得位黎都到終點

信多次潘狗 嫡愛摯寶

今日利追？

威力名城要贏了

紅旗星將一放到底

all in 3 了

7 6 11

醉醒神

冇得追點買呀

今日咁利放會唔會又有軒轅齊飛

隻軒轅齊飛19號去從化，21返嚟，去嚟做咩

遊車河

肥鬼練馬 你識條春

勇晉大師唔該幫手追番噴火龍條數！

有興趣

香港人都即日來回深圳叉叉電

拖埋14 整條Q

馬都會叫雞架咩

1 3 6位置Q

bill gor

唔講咁多

威力名城!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今場爆

咁13-14 位置Q

潘狗同蘇少今日咁對版，呢場再追3+4位置Q@700蚊，收2000飲茶

3 9 11

G持蘇老闆

電路三號無飛難跟..跑熟最少二班有得爭

邊隻

珍珠鳳凰

1 3 9 13

3 1 7

駿王係佢個仔都唔知?

3>F

4 wp
4-5pq

嫡愛贏唔到條過關又閪得
多謝毛閪

鳩買

呢場爆

嫡愛摯寶今場W唔到啦

3》 6 9 4

3>1 >7

1號

4>169

好想要醉醒神

珍珠鳳凰........屌

屌隻3追唔到

賭到個心好痛 又跑第4 屌

火車場場第4

全靠蔡俊佳
問皇天點解唔騎9

1-6-3-9

嫡愛之寶連q都冇

鑲黃旗第4 威力名城又第4 屌你老母今日唔賭了

屌你隻嫡愛寶真係衰馬黎 守好位唔出頭

我豐

All in 左1 3q pq 真係得啖笑

真係

我咪中撚哂伏囉

打撚哂劫

慢閘田 dllm

紅旗

1號飛到馬到
尋晚邊位巴打話呢隻會郁手嫁

臨尾見到，跟機，多謝巴打

屌 我搵左潘做膽冇q

唉 隻4 屌你老母

GOAAALLLLL EASY

仲有贏得精綵

比潘明輝搞到頭痛....屌

下場又有迢迢千里想呃我錢

鄭俊偉又要包尾了

田雞慢 左 屌

隻4

嫡愛摯寶 好唔規距

屌 我都係3拖1 6 收唔到Q 收PQ

直路個下諗住過到

鑲黃旗火車打右手鞭.....第4沒計 威力名城點都要追 咁都有第4算叻

呢隻冇乜競爭力就算 其他兩隻都好有機會跑第3架屌

屌你老母3

中番條三重彩邪一邪佢先

一係派 一係收爹

跑第4不如包尾冇咁嬲啦屌

又嬲

一樣
睇我頭先條飛就知
省兩注就少成180

升左班不了
上場做到一絕都係得第三
我都追左好多輪

威力狀態其實好唔錯 皇天揀騎1 跟到呢條線先會信埋門果幾注堅料

屌你老母田泰安

完全無得追

泥地睇死都係利放

怪獸都市 安賦

希望你自己1 6 串埋

佢威力名城特登去彈左個閘我預佢會再跟前D 佢攝唔到位真係無計要DROP到去中間跑 唉

檔位影響好大

盛勢？

泥地買石哥算數！

怪獸都市落4班要買

利放到離哂罩...後面果D 完全無收窄距離

佢上幾場太明顯,另一隻活力飛彈

咪我地兩個吹奏 但我唔賭WP笨左

5871 24-02-2019
14:45 沙田
星期日 騎師王 1 [潘頓] @ 1.08

手足入手未 好過買匯豐

我轟左，但比人打劫，我早買有8.3

5號仔得6厘
啊頓有8厘

2

頭先1.1

下場迢迢千里wp啦，重心

盛勢83倍

輕鬆

驚怪獸都市 佢都泥地都放 贏班數

呢隻點講都唔會係放

5萬注好似係上限 我叫哂親戚朋友入手喇

針曬 下場要咩好

馬會安排一場泥地俾我食飯

信放就2 信追就4

手足食泥

好叻仔好似幾好分
又一檔

潘膽可以？

10號都可配

屌你老母拉莫斯

唔想買
但又要六環頭關

13寶藏

怪獸都市點睇

2019仲搵潘做膽

4 拖9 10

今場又有史卓豐揀騎情況...
佢可以騎好叻仔但揀黃埔之星

潘呢場實do sth
可以飛

咁唔怪得要食泥開飯啦

黃埔之星

萬馬歡騰

I know that feel

3,10

今場咁亂，好難搵膽
留番啲錢玩草地好過

迢迢靚到係個檔真係衰

呢場實搵到位上

14>2,3,4

又可以飛潘
發現自己睇潘狗好準

安賦

跟你

睇馬算

買怪獸算

4拖79 咁錯左 本身想買10

1 4 11 14

迢迢千里畀人打到

5874 騎師王 沙田 星期日 24/02/2019
騎師王
1 [潘頓]@1.10

蘇兆輝劑劑都包尾上

3大熱門

又死係牙東手上

潘頓肥鬼 真係穩陣

屌神

1-4-11-10

笑死

話咗肥鬼去馬
不過東東去咗邊？

潘頓cashed

前面兩條友唔帶錶

搶得咁緊要

係咩 睇過

又大逃又冷p

蔡頭唔俾d力，dllm
我條1，11 q

3242 24-02-2019
15:00 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 5 場 1 中華之光 拖 4 架勢 +
9 萬馬歡騰 + 10 好叻仔 +
11 鵰神 $10

$80.00

早知大注屌

爽撚到

又潘蘇Q

搶到

轉灣散晒
俾晒位潘狗上
場場都開熱門唔撚賭了

打兩下就過哂 cls

黃俊自殺式放頭

潘狗要去馬無人阻到佢

潘w 易撚到

Blacklisted

10做膽 diu

好叻仔跑第4

潘頓去馬真係好撚勁

轉個灣就無影

係 勁準

真 勁過大仆街好多

咁搞法美麗滿載會係美麗傳承既飛跑

好叻仔第4 好彩冇買唔係又噴血

六環輕輕鬆鬆過頭關

今日淨買大熱 我阿婆都識買

第四不如跑包尾等我早d撕飛

啱啱買佢就唔贏，呢場唔夠膽買就贏
88

所以咪話 情願佢輸條街

重有錢賭？

希望手足快D加入反潘黨

準撚到

屌那星隻架勢place有2倍

J2啲主持成日係到打情罵俏

田雞有無咁撚廢

潘今日好好分....隻隻最小都有3倍 比起雷狗1.幾好太多了

我係你就潛水啦

賭馬賭到要反潘，有排你輸

一時失手
潘狗下場一定無

蔡俊燈係咁flirt牙cake

ching呢場點睇
大家睇你頭啦

下場又潘蘇

厹

有無阿cake相

反雷都唔反潘啦潘有時都唔知幾正氣 有好分頭

我願意邊值咁熱

1.5 痴撚線

買手風

1蚊不買潘狗
嬴到當俾錢佢睇醫生

丫東騎即刻10倍

無後追 潮洲小子飛得？

下場值搏9 單T四連環包埋佢

有3倍就抵博姐，1.5

5877 24-02-2019
15:14 沙田
星期日 騎師王 1 [潘頓] @ 1.03

ig: sassycake

部能出手未

今日馬會d廢老實贏到開巷
場場都潘，又係3大熱門

仁KIT正D

陽 光殺唔殺到我願意

喜盈運殺

帝勝之星

12?

13 14

三T尾關 大熱q

6 11 巨額過關

屌你潘狗今日要威比老婆仔女睇呀
場場去既

3t尾關邊會咁正常

今日賭冷應該輸死

無晒人

月尾

跑左一半都未爆po

3689 12

你上IFC頂樓揾下

帝勝之星 回血

輸到窮啦

係咁開熱門都會無曬人

GUN

賭開點會買熱門

輸到破產

跑得威 陽光

我自從病完, 係醫院入面賭
買咩輸咩
已輸左5千幾蚊

注項已被接納 : 1
交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額
1 接納 1010 連贏位置
Ｑ
沙田 星期日
第6場 連贏及位置Q
1 陽光
拖
5 自然君子
7 帝勝之星

岩先有冇講壓地？

6撘11QPQ見鬼

唔覺

今日咁正路

保重身體呀

蔡俊燈咪撚再撩牙cake啦

陽光

死垃圾mk馬 我𢥧意

都係買番13唔駛嘴算

唔駁嘴

走甩咗隻3

威紫荊

願你老母臭西

我𢥧意 走鬼

潘狗勁嬲

好彩未買

心諗 我8win記錄要收皮了

同路

Cash

買騎王啲人

3號死得

呢排唔想度馬
跟！

死mk馬 陣間潘狗大大力打死你

我唔願意呀屌你

唔好啦

垃圾馬

走甩左？！

Thx 本身諗緊自然定帝勝
唔該

我𢥧意好撚大個春袋

唔想度馬就睇呢度

/ R 9 美麗滿載 / 煲仔飯 / 138 / 11 1 0 0 1 / 1
/ R 9 美麗滿載 / 莫雷拉馬 / 132 / 11 0 0 1 1 / 2
/ R 9 美麗滿載 / nako_yabuki / 132 / 11 0 0 1 1 / 2
/ R 9 美麗滿載 / 情迷熱杏霜 / 132 / 11 0 0 0 2 / 4
/ R 9 美麗滿載 / 四連環 / 132 / 11 0 0 0 2 / 4
/ R 9 美麗滿載 / 華可可 / 126 / 10 1 0 0 2 / 6
/ R 9 美麗滿載 / 羅承傑 / 120 / 10 0 0 0 2 / 7
/ R 9 美麗滿載 / 一笑傾城 / 114 / 9 1 0 1 2 / 8
/ R 9 美麗滿載 / 鄭恩地 / 106 / 8 1 1 1 1 / 9
/ R 9 美麗滿載 / 紅豆冰走奶 / 106 / 8 1 1 1 1 / 9
/ R 9 美麗滿載 / 炒飯哥食炒飯 / 106 / 8 1 1 0 2 / 11
/ R 9 美麗滿載 / 金地飛客🐎 / 104 / 8 0 2 0 2 / 12
/ R 9 美麗滿載 / 真名 / 102 / 8 1 0 0 2 / 13
/ R 9 美麗滿載 / 春卷味麥樂雞 / 92 / 7 0 2 0 4 / 14
/ R 9 美麗滿載 / 拔萃有個莫雷拉 / 90 / 7 1 0 0 3 / 15
/ R 9 美麗滿載 / 甜蜜小瓜 / 78 / 6 1 0 0 2 / 16
/ R 9 美麗滿載 / #清純學生妹 / 60 / 5 0 0 0 7 / 17

Gay test

唔退出

正 thanks

屌，綠旗

唔使問實輸 然後切左佢

光頭優質PPG

大潘黑撚晒面

牙頓大大力打撚死隻馬

點解唔退出
又撚賭仔

唔跑呀 退飛啦

我願意

咁都贏

陽江垃圾馬

3 7 12

潘狗勁撚到....

回到$22蚊

又大熱

潘頓令撚到

正 回飛

但係咁跑都贏

潘4WIN...

1.1p跑左去邊

比潘隊爆返條7-12

陽光一流

隻傻閪馬激嬲牙頓

呢招絕呀
呃哂全世界賭1

6 場 3 我𢥧意 拖 1 陽光 +
6 潮州小子 + 7 帝勝之星 +
12 奔馳寶馬 $10

$60.00

點賭呀 又潘

獨贏及位置
獨贏及位置 沙田 星期日
6 場 12 奔馳寶馬 $2000
田仔真係唔啱跑馬
垃圾

咁樣有1.5P 無睇錯?

光頭個樣好似嚇撚死

屌潘狗買咗12 W㗎嘛

帝勝2.7p

美麗滿載嬴硬 差在6W 定7W

陽光1.1P炒咗

下場潘9無馬騎

5,6去左邊

一陣隻美麗滿載會唔會得返1.1w

唔該彪哥

12p cashed

出面馬com佢都搵到位出

今日潘咁fit, 走寶

22蚊就抵買

大潘重嘈緊

第7場

一次都無CALL 過隻威紫荊

走甩撚到我唔敢買

7p cashed
5/7/12選

直路咁樣拉出黎都照過晒...

有冇一個騎師廢得過蘇兆輝

田雞個隻內閃搞到要轉位都嬴

咪燈喇

12 2th ok?

買左6，7位置p

無聲又無息 出沒在心底
轉眼 吞沒我在寂寞裡

潘個樣

大潘應該好唔like隻馬
睥到隻馬行

都唔知隻馬fit定潘狗勁

潘話你隻西馬做乜9

以後blacklist

好想比牙頓策騎

光頭好似好嬲牙頓

第二張相show 左架喇？

屌 點撚樣睇

六環彩過頭兩關

3T

唔係7號第2咩？ 張相唔似12

睇完等於冇睇咁

新強勇駿

邊度睇到奔馳寶馬個鼻 ?

影爆我條3，7q

怒中3t安慰獎！

狗會惡撚到，佢話係就係咁

好諗定 POST 2 喇

2號點睇？樂滿家

On9 明明睇到就算唔係前d 都係平排啦

收到風巫仔今場又hea 跑

無得買騎王LU

18台放大近睇
疊鼻似Benz
不過都係唔清楚

頭先有1.1真係

冷馬精選真係發盈喜 呢場得兩隻熱門有d升軌

樂滿家
上場無跑過

一堆馬dup緊 一d不明物 5 12惡到喊

估唔到高佬新撚得返

上場比精算閃擊壓大風暴 搞埋我隻樂滿家
今場再買

6照咁冷？

號

亮先生咁冷, 博吓無防

樂滿家咁冷？

買

方駿暉轉要2

都值博既

亮先生好抵玩

填氹暉

喜進靚撚到

2同3位置好無？

即係唔想要
佢仲話要威一齊威

要田雞

邊個要威一齊威 ?

連贏位置Ｑ 沙田 星期日
第7場 連贏及位置Q
2 樂滿家
3 大武士
4 發盈喜
9 亮先生
10 飈驥

$ 10.00 $ 200.00

開咗 POST 2 未 ?

好開喇喂

方駿暉同主持講

ok'

邊個主持 ?

無人要12?

博飈驥咩心態

3明明唔差，點解次熱得咁緊要

咁計大運當頭 咪120分馬 唔係咁計數下

是咪有課閘

[金如意美麗滿載]二月二十四日沙田泥草十場賽事討論區II

章名？

cable 個d

THX 跟左彪哥

我屌你老母又唔中Q

買Q跑第3 買PQ跑第4 屌你老母

何東

點賭